緊急！！有無人係ig shop Soundsgoodhk 買過野？呃錢專店

話說我係係外國讀書
所以唔可以直接去門店買
然後三月中嘅時候我就過咗數俾佢先
返到香港嘅時候先攞
當我返到嚟搵佢想攞返件衛衣嘅時候
佢就多多藉口
個門口永遠keep住有事外出張紙然後擺低個電話
之後第二日我再問佢
就話咩個part-time賣咗件衛衣俾人
講一係就幫我訂多第二件一係就退錢
之後我話唔等啦4月8號叫佢直接退錢俾我
之後就一直潛水到而家
有冇人可以俾啲解決方法我？thanks

人類總是.........

呢類騙案睇到厭

但係佢有實體店

仲on9, 唔一手比錢一手交貨

你橫掂都係返黎香港個時去攞
點解唔返黎個時入去買
其次佢賣既野點解要去呢啲鋪買都唔去返專門店

睇黎你個朋友識錯你

不要去 ig fb買野

不嬲出名呃錢